O objetivo do programa será a visualização de arquivos grandes (maior que 20GBs) via
linha de comando, a carga dos dados do arquivo deverá ser dinâmica para evitar um consumo
de memória excessivo. O programa deverá receber o nome do arquivo a ser visualizado como
parâmetro da linha de comando.

O programa apresentará 11 linhas de cada vez ao usuário, podendo receber os
seguintes comandos:

**Arrow Down:** O sistema deverá apresentar as próximas 11 linhas do arquivo, iniciando
na linha subseqüente a linha inicial que estava apresentando anteriormente. Por exemplo: se o
usuário estiver visualizando as linhas de 25 a 35, ao pressionar esta tecla, o sistema deverá
apresentar as linhas de 26 a 36.

**Arrow UP:** O sistema deverá apresentar as 11 linhas anteriores do arquivo, iniciando
na linha anterior a linha inicial que estava apresentando anteriormente. Por exemplo: se o
usuário estiver visualizando as linhas de 25 a 35, ao pressionar esta tecla, o sistema deverá
apresentar as linhas de 24 a 34.

**Page Down:** O sistema deverá apresentar as próximas 11 linhas do arquivo, iniciando
na linha posterior a linha final que estava apresentando anteriormente. Por exemplo: se o
usuário estiver visualizando as linhas de 25 a 35, ao pressionar esta tecla, o sistema deverá
apresentar as linhas de 36 a 46.

**Page UP:** O sistema deverá apresentar as 11 linhas anteriores do arquivo, finalizando
na linha anterior a linha final que estava apresentando anteriormente. Por exemplo: se o
usuário estiver visualizando as linhas de 25 a 35, ao pressionar esta tecla, o sistema deverá
apresentar as linhas de 14 a 24.

**L:** O sistema aguardará que o usuário insira o numero da linha do arquivo que se
deseja visualizar, neste caso, deverá ser apresentado as 5 linhas anteriores e as 5 posteriores a
linha que usuário indicou. Por exemplo: se o usuário escolher a linha 30, o sistema deverá
apresentar as linhas de 25 a 35.

O sistema deverá também atender aos seguintes requisitos:

- Manter sempre um buffer de 100 linhas para agilizar a busca. Caso o usuário navegue
para uma linha fora do intervalo do buffer, o sistema deverá abandonar o buffer
mantido anteriormente e recarregá-lo dentro do intervalo pedido.

